大波妹話唔鍾意大波，著衫唔方便

好招積好串
但冇波著衫仲唔方便呀
同我一樣J太大
著褲唔方便

發明斜孭袋嗰個真係偉人嚟

正確名稱為介波袋

咁係嘛

1:50嗰度笑到癡咗線

d女好正

黑色背心似唔似呢條女

一般啦
戴晒口罩都唔靚就死得架啦

除左第7秒，無一件係正
仲要著到勁多布

曬命，𨳒你。

其實樓主牙籤

C兄大定細?

你點知?你睇過?

兒登仔個個發育不良

但佢把聲

綠衫對奶好得

根據本人閱女經驗，應該是個厚墊離罩波

如該位小姐希望澄清，請聯絡本人驗明正身

緊係未見過 掛頸電話線

忍唔住走左入黎睇

職員證個啲？

個個試過都話想再返尋味

O/O

掛頸電話繩 先岩@@
職員證條掛頸繩, 職員證太輕, 要大大部電話墜係中間 既